點解頭先交通黑警hold住唔比紅隧調頭位/公主道嘅車入紅隧？

疏道車流定點？
搞到漆咸道北入紅隧暢通無阻
定係有國安人員要係漆咸道北入紅隧返工？

搞到我架巴士頭先史無前例咁順

黑警做嘢你估佢唔到

ching都受惠？